# Dionysus <huang.wei.bhu@gmail.com>, 2007.  (unicon)
# sylecn <sylecn@yahoo.com.cn>, 2009.
# CloudiDust <cloudidust@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wesnoth\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.wesnoth.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-29 11:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-05 19:50+0800\n"
"Last-Translator: Peter WONG Wing Lun <luiges90@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,3,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: DlgCampaignProc.cpp:732
#: event.cpp:339
#: event.cpp:353
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: DlgCampaignProc.cpp:732
#: event.cpp:339
#: event.cpp:353
#: utype.cpp:418
msgid "No"
msgstr "不是"

#: DlgCampaignProc.cpp:1463
#: DlgCampaignProc.cpp:3417
#: DlgCampaignProc.cpp:4118
msgid "Cannot recruit"
msgstr "不可徵召"

#: DlgCampaignProc.cpp:1755
#: DlgCampaignProc.cpp:1806
#: event.cpp:697
#: event.cpp:774
#: event.cpp:1421
#: event.cpp:1542
msgid "Roam"
msgstr "流浪"

#: DlgCampaignProc.cpp:1778
#: DlgCoreProc.cpp:124
#: DlgCoreProc.cpp:158
msgid "Lv$level"
msgstr "$level級"

#: DlgCampaignProc.cpp:2829
msgid "Save campaign-$campaign"
msgstr "保存戰役-$campaign"

#: DlgCampaignProc.cpp:2830
msgid "$campaign is dirty, do you want to save modify?"
msgstr "$campaign有改動，你要保存修改嗎？"

#: DlgCampaignProc.cpp:2995
#: DlgCampaignProc.cpp:4845
#: utype.cpp:1376
#: utype.cpp:2949
msgid "Corresponding cfg"
msgstr "對應的cfg文件"

#: DlgCampaignProc.cpp:2996
#: DlgCampaignProc.cpp:4846
#: utype.cpp:1379
#: utype.cpp:1642
#: utype.cpp:2952
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: DlgCampaignProc.cpp:2997
#: utype.cpp:1377
#: utype.cpp:1641
#: utype.cpp:2950
msgid "Domain"
msgstr "翻譯域"

#: DlgCampaignProc.cpp:2998
#: DlgCampaignProc.cpp:3283
#: DlgCampaignProc.cpp:3334
#: DlgCampaignProc.cpp:3383
#: DlgCampaignProc.cpp:3705
#: DlgCampaignProc.cpp:3841
#: DlgCampaignProc.cpp:4252
#: DlgCampaignProc.cpp:4847
#: DlgCampaignProc.cpp:4912
#: DlgCampaignProc.cpp:4947
#: utype.cpp:1378
#: utype.cpp:1566
#: utype.cpp:1643
#: utype.cpp:1707
#: utype.cpp:2951
#: utype.cpp:3197
#: utype.cpp:3288
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: DlgCampaignProc.cpp:2999
msgid "Abbreviation"
msgstr "縮寫"

#: DlgCampaignProc.cpp:3000
msgid "Rank"
msgstr "順序"

#: DlgCampaignProc.cpp:3001
msgid "First scenario"
msgstr "第一關"

#: DlgCampaignProc.cpp:3002
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: DlgCampaignProc.cpp:3003
#: DlgCampaignProc.cpp:3714
#: DlgCampaignProc.cpp:4261
#: DlgCoreProc.cpp:530
#: utype.cpp:1380
#: utype.cpp:1528
#: utype.cpp:1716
#: utype.cpp:2953
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: DlgCampaignProc.cpp:3004
msgid "RPG mode"
msgstr "RPG模式"

#: DlgCampaignProc.cpp:3006
#: DlgCampaignProc.cpp:3007
#: DlgCampaignProc.cpp:4858
#: utype.cpp:1649
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: DlgCampaignProc.cpp:3015
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: DlgCampaignProc.cpp:3019
msgid "Multi-scenario"
msgstr "多關卡"

#: DlgCampaignProc.cpp:3022
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: DlgCampaignProc.cpp:3042
#: DlgCampaignProc.cpp:3047
#: DlgCampaignProc.cpp:3228
#: DlgCampaignProc.cpp:4876
#: DlgCampaignProc.cpp:5181
#: DlgCampaignProc.cpp:5280
msgid "Exist"
msgstr "存在"

#: DlgCampaignProc.cpp:3044
#: DlgCampaignProc.cpp:3049
#: DlgCampaignProc.cpp:3228
#: DlgCampaignProc.cpp:4878
#: DlgCampaignProc.cpp:5183
msgid "Not exist"
msgstr "不存在"

#: DlgCampaignProc.cpp:3075
#: DlgCampaignProc.cpp:5143
#: DlgCampaignProc.cpp:5869
#: event.cpp:2596
#: utype.cpp:1784
#: utype.cpp:2647
#: utype.cpp:2675
msgid "Invalid string"
msgstr "無效字串"

#: DlgCampaignProc.cpp:3212
#: DlgCampaignProc.cpp:5255
msgid "Selected is using file, do nothing."
msgstr "選擇的是正使用文件，不進行操作。"

#: DlgCampaignProc.cpp:3218
#: DlgCampaignProc.cpp:5271
msgid "Copy \"$src\" to \"$dst\" $result!"
msgstr "複製“$src”到“$dst”$result！"

#: DlgCampaignProc.cpp:3275
msgid "Edit side"
msgstr "編輯勢力"

#: DlgCampaignProc.cpp:3278
msgid "Add side"
msgstr "添加勢力"

#: DlgCampaignProc.cpp:3282
#: DlgCampaignProc.cpp:3879
#: DlgCampaignProc.cpp:4903
#: DlgCampaignProc.cpp:4938
#: DlgCampaignProc.cpp:5028
#: DlgHEditorProc.cpp:547
#: DlgHEditorProc.cpp:2347
msgid "Number"
msgstr "編號"

#: DlgCampaignProc.cpp:3284
#: DlgCampaignProc.cpp:4953
msgid "Leader"
msgstr "君主"

#: DlgCampaignProc.cpp:3285
#: DlgCampaignProc.cpp:4959
msgid "Void"
msgstr "空白"

#: DlgCampaignProc.cpp:3286
#: DlgCampaignProc.cpp:4977
msgid "Base gold"
msgstr "初始金"

#: DlgCampaignProc.cpp:3287
#: DlgCampaignProc.cpp:4983
msgid "Base income"
msgstr "回合金"

#: DlgCampaignProc.cpp:3289
#: DlgCampaignProc.cpp:3506
#: DlgCampaignProc.cpp:3668
#: DlgCampaignProc.cpp:4221
#: DlgCampaignProc.cpp:5007
#: DlgCoreProc.cpp:437
msgid "City"
msgstr "城市"

#: DlgCampaignProc.cpp:3290
#: DlgCampaignProc.cpp:5013
#: DlgCoreProc.cpp:436
msgid "Troop"
msgstr "部隊"

#: DlgCampaignProc.cpp:3392
#: DlgCampaignProc.cpp:3482
#: DlgCampaignProc.cpp:3669
#: DlgCampaignProc.cpp:4220
#: DlgCoreProc.cpp:459
#: DlgCoreProc.cpp:625
#: utype.cpp:3174
msgid "arms^Type"
msgstr "兵種"

#: DlgCampaignProc.cpp:3398
#: DlgCampaignProc.cpp:3488
#: DlgCampaignProc.cpp:3672
#: DlgCampaignProc.cpp:3679
#: DlgCampaignProc.cpp:4223
msgid "Coordinate"
msgstr "坐標"

#: DlgCampaignProc.cpp:3429
#: DlgCampaignProc.cpp:3676
msgid "Office"
msgstr "在職"

#: DlgCampaignProc.cpp:3435
#: DlgCampaignProc.cpp:3677
msgid "Wander"
msgstr "在野"

#: DlgCampaignProc.cpp:3455
msgid "troop^Master"
msgstr "主將"

#: DlgCampaignProc.cpp:3465
#: DlgCampaignProc.cpp:3474
msgid "troop^Second"
msgstr "副將"

#: DlgCampaignProc.cpp:3527
msgid "Edit feature"
msgstr "編輯特色"

#: DlgCampaignProc.cpp:3530
msgid "Add feature"
msgstr "添加特色"

#: DlgCampaignProc.cpp:3661
msgid "Edit city"
msgstr "編輯城市"

#: DlgCampaignProc.cpp:3664
msgid "Add city"
msgstr "添加城市"

#: DlgCampaignProc.cpp:3674
#: DlgCampaignProc.cpp:4225
#: DlgCampaignProc.cpp:4227
msgid "Hero"
msgstr "武將"

#: DlgCampaignProc.cpp:3675
#: DlgCampaignProc.cpp:4226
msgid "Candidate"
msgstr "候選"

#: DlgCampaignProc.cpp:3681
#: DlgCampaignProc.cpp:5602
#: DlgHEditorProc.cpp:1529
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: DlgCampaignProc.cpp:4213
msgid "Edit troop"
msgstr "編輯部隊"

#: DlgCampaignProc.cpp:4216
msgid "Add troop"
msgstr "添加部隊"

#: DlgCampaignProc.cpp:4848
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: DlgCampaignProc.cpp:4849
msgid "Next scenario"
msgstr "下一關"

#: DlgCampaignProc.cpp:4851
msgid "Turns"
msgstr "回合數"

#: DlgCampaignProc.cpp:4852
msgid "Unrestricted"
msgstr "不限制"

#: DlgCampaignProc.cpp:4854
msgid "Maximal defeated activity"
msgstr "潰敗后最大厭戰指數"

#: DlgCampaignProc.cpp:4855
msgid "Win condition"
msgstr "勝利條件"

#: DlgCampaignProc.cpp:4856
msgid "Lose condition"
msgstr "失敗條件"

#: DlgCampaignProc.cpp:4857
msgid "Hidden treasure"
msgstr "隱藏寶物"

#: DlgCampaignProc.cpp:4919
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: DlgCampaignProc.cpp:5001
#: DlgCoreProc.cpp:438
msgid "Artifical"
msgstr "建築物"

#: DlgCampaignProc.cpp:5037
msgid "Occasion"
msgstr "時機"

#: DlgCampaignProc.cpp:5044
#: event.cpp:352
msgid "Only one time"
msgstr "只一次"

#: DlgCampaignProc.cpp:5149
msgid "Other scenario has holded ID"
msgstr "已存在該ID的其它關卡"

#: DlgCampaignProc.cpp:5249
msgid "$file isn't valid map file!"
msgstr "$file不是有效地圖文件！"

#: DlgCampaignProc.cpp:5350
msgid "Edit hidden treasure"
msgstr "編輯隱藏寶物"

#: DlgCampaignProc.cpp:5353
msgid "Add hidden treasure"
msgstr "添加隱藏寶物"

#: DlgCampaignProc.cpp:5603
#: DlgCampaignProc.cpp:5630
#: event.cpp:3065
#: main.cpp:743
#: utype.cpp:3690
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#: DlgCampaignProc.cpp:5604
#: DlgCampaignProc.cpp:5631
#: event.cpp:3066
#: main.cpp:744
#: utype.cpp:3691
msgid "Delete..."
msgstr "刪除..."

#: DlgCampaignProc.cpp:5629
#: main.cpp:742
#: utype.cpp:3689
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: DlgCampaignProc.cpp:5835
msgid "New campaign"
msgstr "新建戰役"

#: DlgCampaignProc.cpp:5837
msgid "Campaign ID(Once set, cannot modify in future)"
msgstr "戰役ID（一旦設置，將不能修改）"

#: DlgCampaignProc.cpp:5838
msgid "First scenario ID(May modify in future)"
msgstr "第一關卡ID（將來能修改）"

#: DlgCampaignProc.cpp:5840
#: main.cpp:734
msgid "New"
msgstr "新建"

#: DlgCampaignProc.cpp:5841
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: DlgCampaignProc.cpp:5879
msgid "cfg directory:"
msgstr "cfg文件夾"

#: DlgCampaignProc.cpp:5881
msgid "bin file:"
msgstr "bin文件"

#: DlgCampaignProc.cpp:5886
msgid "Other campaign has holded ID"
msgstr "已存在該ID的其它戰役"

#: DlgCampaignProc.cpp:5889
msgid "scenario file:"
msgstr "關卡文件"

#: DlgCampaignProc.cpp:5891
msgid "map file:"
msgstr "地圖文件"

#: DlgCoreProc.cpp:160
msgid "Packer"
msgstr "打包"

#: DlgCoreProc.cpp:354
#: DlgHEditorProc.cpp:92
msgid "Save modify"
msgstr "保存修改"

#: DlgCoreProc.cpp:355
msgid "Core data is dirty, do you want to save modify?"
msgstr "核心數據有改動，你要保存修改嗎？"

#: DlgCoreProc.cpp:489
msgid "Atomic tactic"
msgstr "原子戰法"

#: DlgCoreProc.cpp:497
msgid "Complex tactic"
msgstr "複合戰法"

#: DlgCoreProc.cpp:536
msgid "Point"
msgstr "點數"

#: DlgCoreProc.cpp:545
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: DlgCoreProc.cpp:547
msgid "Myself"
msgstr "自身"

#: DlgCoreProc.cpp:554
msgid "troop^Friend"
msgstr "友軍"

#: DlgCoreProc.cpp:561
msgid "troop^Enemy"
msgstr "敵軍"

#: DlgCoreProc.cpp:573
msgid "Defend"
msgstr "防御"

#: DlgCoreProc.cpp:575
#: utype.cpp:1391
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#: DlgCoreProc.cpp:577
msgid "Will"
msgstr "士氣"

#: DlgCoreProc.cpp:579
msgid "Demolish"
msgstr "破壞"

#: DlgCoreProc.cpp:586
msgid "tactic^Child"
msgstr "子戰法"

#: DlgCoreProc.cpp:626
msgid "Tactic"
msgstr "戰法"

#: DlgDDescProc.cpp:180
msgid "\"$directory\" isn't valid resource directory, please select again"
msgstr "“$directory”不是有效資源包目錄，請重新選擇"

#: DlgDDescProc.cpp:200
msgid "Do you want to extract release package to \"C:\\kingdom-ins\"?"
msgstr "你想把發布包解壓到“C:\\kingdom-ins”吗？"

#: DlgDDescProc.cpp:202
msgid "Confirm generate"
msgstr "確認生成"

#: DlgDDescProc.cpp:208
msgid "Extract release package from \"$src\" to \"C:\\kingdom-ins\", $result!"
msgstr "從“$src”解壓發布包到“C:\\kingdom-ins”，$result！"

#: DlgDDescProc.cpp:256
msgid "Do you want to delete file: \"$file\" and directory: \"$directory\"?"
msgstr "確認刪除文件：“$file”，以及目錄“$directory”？"

#: DlgDDescProc.cpp:258
#: DlgDDescProc.cpp:281
#: DlgHEditorProc.cpp:961
#: event.cpp:3379
#: utype.cpp:3158
msgid "Confirm delete"
msgstr "確認刪除"

#: DlgDDescProc.cpp:279
msgid "Will generate non-sync, do you want to only delete file: \"$file\"?"
msgstr "將產生資料不同步的狀況，你確認要只刪除文件：“$file”吗？"

#: DlgHEditorProc.cpp:91
msgid "Do you want to save modify?"
msgstr "你要保存修改嗎？"

#: DlgHEditorProc.cpp:621
#: DlgHEditorProc.cpp:2348
msgid "Picture number"
msgstr "圖像編號"

#: DlgHEditorProc.cpp:627
msgid "Base/Float catalog"
msgstr "基本/浮動相性"

#: DlgHEditorProc.cpp:793
msgid "Status/Activity"
msgstr "狀態/活力"

#: DlgHEditorProc.cpp:959
msgid "Do you want to delete hero($name) that number is $number?"
msgstr "你想刪除編號為$number的武將（$name）嗎？"

#: DlgHEditorProc.cpp:1531
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: DlgHEditorProc.cpp:1533
msgid "Unknown action"
msgstr "不明動作"

#: DlgHEditorProc.cpp:2358
msgid "Experience"
msgstr "經驗"

#: DlgSyncProc.cpp:158
msgid "Need restart if changed"
msgstr "如要改動，需重啟才能生效"

#: DlgSyncProc.cpp:166
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: DlgSyncProc.cpp:175
#: DlgSyncProc.cpp:181
msgid "Checksum"
msgstr "校驗和"

#: DlgSyncProc.cpp:187
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: DlgSyncProc.cpp:193
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: event.cpp:382
msgid "Cond.I: Filter first unit"
msgstr "條件I: 篩選第一單位"

#: event.cpp:388
msgid "Cond.II: Filter second unit"
msgstr "條件II: 篩選第二單位"

#: event.cpp:837
msgid "equal value"
msgstr "等於值"

#: event.cpp:838
msgid "evaluats one amone range"
msgstr "在範圍中取值"

#: event.cpp:912
msgid "Variable \"$name\" $op \"$value\""
msgstr "變量“$name”$op“$value”"

#: event.cpp:1658
msgid "equals string"
msgstr "等於字串"

#: event.cpp:1659
msgid "not equals string"
msgstr "不等於字串"

#: event.cpp:1660
msgid "contains string"
msgstr "包含字串"

#: event.cpp:1661
msgid "equals numerical"
msgstr "等於數字"

#: event.cpp:1662
msgid "not equals numerical"
msgstr "不等於數字"

#: event.cpp:1663
msgid "greater than numerical"
msgstr "大於數字"

#: event.cpp:1664
msgid "less than numerical"
msgstr "小於數字"

#: event.cpp:1665
msgid "greater than equal to numerical"
msgstr "大於或等於數字"

#: event.cpp:1666
msgid "less_than_equal_to numerical"
msgstr "小於或等於數字"

#: event.cpp:1667
msgid "equals boolean"
msgstr "等於布爾值"

#: event.cpp:1668
msgid "not equals boolean"
msgstr "不等於布爾值"

#: event.cpp:1715
msgid "\"$left\" $op \"$right\""
msgstr "“$left”$op“$right”"

#: event.cpp:3047
msgid "Edit $number|th event"
msgstr "編輯第$number條事件"

#: event.cpp:3050
msgid "Add event"
msgstr "添加事件"

#: event.cpp:3055
msgid "Judge branch"
msgstr "判斷分支"

#: event.cpp:3057
msgid "Set variable"
msgstr "設置變量"

#: event.cpp:3059
msgid "Generate troop"
msgstr "產生部隊"

#: event.cpp:3060
msgid "Kill troop"
msgstr "殺死部隊"

#: event.cpp:3061
msgid "Join in troop"
msgstr "加入部隊"

#: event.cpp:3064
msgid "Append after it"
msgstr "在之後添加"

#: event.cpp:3377
msgid "Do you want to delete $number|th event?"
msgstr "你要刪除第$number條事件吗？"

#: main.cpp:709
msgid "Extract release package to C:\\kingdom-ins"
msgstr "解壓发布包到“C:\\kingdom-ins”"

#: main.cpp:715
msgid "WML format"
msgstr "WML格式"

#: main.cpp:720
msgid "Delete relative *.cfg at the same time"
msgstr "同時刪除相關配置文件"

#: main.cpp:722
#: main.cpp:727
#: main.cpp:738
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: main.cpp:729
msgid "Delete all"
msgstr "刪除全部"

#: main.cpp:736
msgid "Explorer"
msgstr "瀏覽"

#: main.cpp:748
msgid "Reset all to default"
msgstr "全部重設到默認值"

#: utype.cpp:317
#: utype.cpp:2903
msgid "Advances to"
msgstr "升級到"

#: utype.cpp:360
#: utype.cpp:2907
#: utype.cpp:3260
msgid "Abilities"
msgstr "能力"

#: utype.cpp:415
#: utype.cpp:2352
#: utype.cpp:3247
msgid "Can land on wall"
msgstr "是否能上城牆"

#: utype.cpp:416
#: utype.cpp:3417
msgid "Can"
msgstr "能"

#: utype.cpp:416
#: utype.cpp:3417
msgid "Cannot"
msgstr "不能"

#: utype.cpp:417
#: utype.cpp:2353
msgid "Only used to leader"
msgstr "君主專用"

#: utype.cpp:418
msgid "YES"
msgstr "是"

#: utype.cpp:421
#: utype.cpp:2435
msgid "Increase XP per turn"
msgstr "每回合自增加XP"

#: utype.cpp:422
#: utype.cpp:428
#: utype.cpp:2436
#: utype.cpp:2504
msgid "Recover HP per turn"
msgstr "每回合自恢復HP"

#: utype.cpp:426
#: utype.cpp:1384
#: utype.cpp:1542
#: utype.cpp:1575
#: utype.cpp:1645
#: utype.cpp:1979
#: utype.cpp:2503
#: utype.cpp:3035
#: utype.cpp:3295
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: utype.cpp:429
#: utype.cpp:2505
msgid "Guard attack"
msgstr "警戒攻擊"

#: utype.cpp:435
#: utype.cpp:2506
msgid "Base income gold"
msgstr "基本收入"

#: utype.cpp:1368
msgid "arms^Edit type"
msgstr "編輯兵種"

#: utype.cpp:1371
msgid "arms^Add type"
msgstr "添加兵種"

#: utype.cpp:1383
#: utype.cpp:2954
msgid "Has ZOC"
msgstr "有ZOC"

#: utype.cpp:1385
#: utype.cpp:1951
#: utype.cpp:2957
msgid "Resistance/Defend/Cost"
msgstr "抗性/防御指數/移動消耗"

#: utype.cpp:1386
msgid "Set"
msgstr "設置"

#: utype.cpp:1387
#: utype.cpp:1505
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: utype.cpp:1390
msgid "Alignment"
msgstr "立場"

#: utype.cpp:1496
#: utype.cpp:1519
msgid "Name(ID)"
msgstr "名称(編號)"

#: utype.cpp:1582
#: utype.cpp:1644
#: utype.cpp:3302
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: utype.cpp:1590
#: utype.cpp:1646
#: utype.cpp:3309
msgid "attack^Range"
msgstr "距離"

#: utype.cpp:1604
#: utype.cpp:1647
#: utype.cpp:3323
msgid "Damage"
msgstr "傷害"

#: utype.cpp:1610
#: utype.cpp:1648
#: utype.cpp:3330
msgid "damage^Number"
msgstr "次數"

#: utype.cpp:1631
msgid "Edit attack"
msgstr "編輯攻擊"

#: utype.cpp:1634
msgid "Add attack"
msgstr "添加攻擊"

#: utype.cpp:1763
#: utype.cpp:1862
#: utype.cpp:3316
msgid "Specials"
msgstr "特色"

#: utype.cpp:1790
msgid "Other attack has holded ID"
msgstr "已存在該ID的其它攻擊"

#: utype.cpp:1955
#: utype.cpp:3269
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: utype.cpp:1957
msgid "mtype^Defend"
msgstr "防御指數"

#: utype.cpp:1958
msgid "Movement cost"
msgstr "移動消耗"

#: utype.cpp:1959
msgid "Double click one item to modify"
msgstr "雙擊上面一項以修改其值"

#: utype.cpp:1988
#: utype.cpp:2017
#: utype.cpp:2039
msgid "Default value"
msgstr "默認值"

#: utype.cpp:1995
msgid "Using value"
msgstr "使用值"

#: utype.cpp:2346
msgid "Special attributes of troop type"
msgstr "部隊兵種特有屬性"

#: utype.cpp:2431
msgid "Special attributes of city type"
msgstr "城市兵種特有屬性"

#: utype.cpp:2499
msgid "Special attributes of artifical type"
msgstr "建築物兵種特有屬性"

#: utype.cpp:2681
msgid "Other type has holded ID"
msgstr "已存在該ID的其它兵種"

#: utype.cpp:2686
msgid "Set adding type's ID"
msgstr "請設置新增兵種的ID"

#: utype.cpp:2689
msgid "Modify ID results to rebuild"
msgstr "修改ID会導致自動重編"

#: utype.cpp:2942
msgid "Edit packer type"
msgstr "編輯打包兵種"

#: utype.cpp:2945
msgid "Add packer type"
msgstr "添加打包兵種"

#: utype.cpp:2959
msgid "Increase in melee"
msgstr "近戰增加量"

#: utype.cpp:2960
msgid "Increase in ranged"
msgstr "遠程增加量"

#: utype.cpp:2961
msgid "Increase in cast"
msgstr "投射增加量"

#: utype.cpp:3156
msgid "Do you want to delete type: \"$type\"?"
msgstr "你想刪除兵種：“$type”吗？"

#: utype.cpp:3176
#: utype.cpp:3673
msgid "Base information"
msgstr "基本信息"

#: utype.cpp:3180
#: utype.cpp:3679
msgid "Attack I"
msgstr "攻擊I"

#: utype.cpp:3182
#: utype.cpp:3682
msgid "Attack II"
msgstr "攻擊II"

#: utype.cpp:3184
#: utype.cpp:3685
msgid "Attack III"
msgstr "攻擊III"

#: utype.cpp:3187
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: utype.cpp:3425
msgid "Has"
msgstr "有"

#: utype.cpp:3425
msgid "Hasn't"
msgstr "没有"

#: utype.cpp:3623
msgid "Regenerate all type's cfg and relative image success."
msgstr "重新生成所有兵種配置、相關圖像成功。"

#: utype.cpp:3693
msgid "Regenerate all type's cfg and relatve image"
msgstr "重新生成所有兵種配置、相關圖像"

#: utype.cpp:3695
msgid "Report format"
msgstr "報表格式"

#~ msgid "success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "fail"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Resistance..."
#~ msgstr "抗性..."

#~ msgid "Attack I..."
#~ msgstr "攻擊I"

#~ msgid "NO"
#~ msgstr "不是"

#~ msgid "Icon(attacks/)"
#~ msgstr "图标(attacks/)"

#~ msgid "Is leader special"
#~ msgstr "君主專用"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "digit^Level"
#~ msgstr "級"
